有無人同我一樣，尋日之前都無聽過盧凱彤個名？

琴日盧凱彤被提起既次數多過佢出道咁多年既總和

忽然粉真係好撚嘔心

tvb唔講名,5毛狂開post屈人fans。

睇黎中聯辦落左order做野

正常香港長大 80後 90後, 點會未聽過 AT17

未聽過一係新落來蝗蟲仔，一係毛都未出齊小學雞

講真真係唔撚知邊個
你話at17
我會識林二汶多啲

識佢老鼠咩

呢到咁多00後 好正常姐

當年唔知電台定電視
淨係聽過林二汶話想死

近年先知有個歌手又係叫李麗珊

講到一定要識佢 唔識好出奇，你估真係好出名，就算記得都只會係at17，點會記得佢個名
Btw, rip

忽然fans 生前又唔見d忽然fans買碟 聽佢d歌

聽都未聽過

唔紅唔識有乜問題 紅嘅都未必識啦 無留意就係無留意 有啲人咁都有得屌

真係無聽過盧凱彤 ，at17，林二汶同林一峰都知邊個 ，果陣都係話佢係另一個at17成員，但唔知佢咩名

聽過at17，但唔熟佢，更加無聽過佢地的歌

老老實實一開始時心諗邊隊AT17
一講話At seventeen 呀
即刻記得返

其實冇聽過係咪會威d? 威到要拎黎開post搵存在感

有聽開廣東歌正常都識既

依家係 忽然歌迷扮晒老seafood 屌人小學雞

有聽過又威d

有冇聽過都係平等既，唔洗下下jer住曬冇聽過就見識少同無知既

糖兄妹直頭冇人知佢兩個嗰名啦...
佢紅個期係組合形式嘅話自然多人識組合名多過佢地各自個名

所以無聽過都唔出奇丫 ，d人講到8，90後就一定識咁 唔好意思我真係等佢死左先知佢個名叫盧凱彤

人地都死左，大家點講都改變唔到呢個事實

唔好因為佢係一個藝人，就立即非黑即白咁去評價佢同佢嘅作品
1）你聽過佢嗰名=就覺得佢好出名, 個個人應該尊重佢，黎緊呢1月不停咁屌尻D假fans 同non stop聽佢嘅歌
2）你未聽過=識佢老鼠，理得佢跳樓死腳都斷埋出黎，仲要笑尻佢有精神病，話佢係因為唔出名先搞到咁

大家其實係咪應該更加多關注精神病患者，就算唔係精神病患者，多關心身邊的人，自己有咩事要同人講，唔好屈住係心入面。你求其咁關心下人其實對某D人好有幫助

利申:我又係90後香港大......不過好少聽廣東歌(聽純音樂多)，真係無聽過呢個名。比件事淡左對佢家人壓力都少D...

死前得果4個post 仲要無人理
死後多左幾十個post
跟本死前就冇人識

At17淨係識肥婆

我就咁睇，有時藝術相關嘅行業，
可能真係過咗身反而仲比之前更出名，就好似啲咩咩派畫家咁
至於原因係啲人消費死者，定還是「忽然 fan」以顯得自己好有 taste，
就真係不得而知

提起次數係咪之前嘅總和，如果你著重 overall popularity 咪重要，
不過或者可能你本身都唔係佢哋嘅 target audience
我就覺得完全無重要，而家又唔係 salespeople 要跑數追 quota
因為藝術呀，音樂呀呢家嘢唔係科學數學，
都係主觀咁聽吓睇吓，睇吓啱唔啱自己 channel 啫
啱聽咪聽，唔啱聽咪聽第二個

講真我自己唔係 at17 fan，新歌我冇追，係唔熟的，
但佢哋有部份嘅歌係我自己成長嘅一部份，
豐富咗自己嘅少年時代，隨口 chorus 都識唱歌句

因為聽開電台，細個嗰時聽開叱吒 903，叱吒一向好 buy 好支持本地歌手，
佢哋一出道嘅《始終一天》，同埋之後嘅《三分鐘後》都一定聽過
只能夠講句覺得好可惜，RIP 盧凱彤

每個人成長時期都有對應嘅人同事，唔認識嘅咪而家識
不過如果係以人哋嘅死嚟踩人哋，我覺得冇咁必要
因為唔識咪唔識，佢係你生命中嘅過客，但你又何嘗唔係？

印象中ge at 17咪就係曾經有隊咁ge野但唔紅

識AT17都未必識佢個名啦下話
淨係講個近期小小
你知唔知糖妹糖兄咩名？

On9 講野唔好下下理所當然
我冇聽開廣東歌,唔識好出奇咩？
Btw死者安息

利申：80後

點會未聽過呀 00後？
90後都聽過啦下話

如果唯唯或者呀bob嗰d死咗d人唔知會有咩反應

80後表示聽都未聽過

唔聽開中文歌未聽過有幾出奇？
突然問你宇都宮隆係邊個唔google大把人唔知啦
各人興趣不同，熟既範疇自然唔同

你一定要識
唔識班連登狗打你一獲

80後90後點會唔識
楂車聽開收音機點會未聽過At17

台灣人仲多過香港人識

未聽過又點

朱sir

揸的士係咪好撚威？
知你日揸夜揸啦